[瞓咗冇睇]光頭劉sir就廣東暴動發表咗談話未？

支那警察咁撚冇用，希望佢用英勇善戰嘅痛打暴徒經驗，指教下支那警察點樣執法，藉此貢獻蟈家。

其實廣東茂名示威一定要煲大